連誠品都斷晒今期times

香港人上封面點都想買返本

25號出今日浪費咗12蚊去誠品點知話賣晒...
係咪咁好賣...(定根本冇入貨)

有冇巴絲知重可以點買到或訂到?

想知+1

真係斷左貨 係誠品買到

之前見到有 應該喺斷左貨

佢話冇消息會返貨
有冇得直接叫times寄本過來?

其實呢本唔係呢個星期出版，Times 不嬲係早兩星期出版
我都唔知點解，有冇巴打解釋到

但係兩星期乜都俾人買晒啦

Magazine international 唔知有無
利伸訂開

單訂一本得唔得

$12 咁貴
一係用廢老卡一係跳閘

用Time Asia個app 可以單買一期電子版

SORRY唔坐黨鐵...巴士來的

Times square bookazine有

封面位手足好型

想含

早兩日係泰國買到

竟然係中華書局...
其實香港幾乎所有大書局都係中資

CHING幾時買的? 重有貨?
雖然唔想送錢比狗共...但一次半次都忍一忍...

上網買啦

816果時買嘅
都成兩個星期
上網買啦
中環都冇哂貨我見